嚴正呼籲：所有同譚香文撞區既素年，老閪都唔好退選

任嘉兒小姐出番嚟選啦

打全譚香文

推到任嘉兒見到

譚香文 101% 鬼 條友紅底 譚香文 101% 鬼 條友紅底 譚香文 101% 鬼 條友紅底 譚香文 101% 鬼 條友紅底 譚香文 101% 鬼 條友紅底 譚香文 101% 鬼 條友紅底 譚香文 101% 鬼 條友紅底 譚香文 101% 鬼 條友紅底 譚香文 101% 鬼 條友紅底 譚香文 101% 鬼 條友紅底 譚香文 101% 鬼 條友紅底 譚香文 101% 鬼 條友紅底

不如果區同路人開GROUP討論下?

推